［踢爆冒警］903DJ阿檸做乜扮警察？

唔好以為戴左頭盔，拎住個盾就無人認得你

唔似咩?

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

唯唯嚟

原來真係佢